3日400萬滿分神作Tlou2 MC刷分證據

有個youtuber整理咗比8到10分嘅評論
8:50結果自己睇